【Fact checked 】 Fact checked 濫用情況嚴重

[FACT CHECKED] 福建幫集體來港係真

大家一見到類似呢d post
請即block

推

p